一.make
在96board下运行，可直接编译
执行make即可生成应用程序

虚拟机下编译再拷贝到96board则修改为交叉编译器，在执行make

2.运行
./spi_sx1276 send   (发送模式)
./spi_sx1276 recv   (接收模式)



96borad_的说明，
把sd卡的接入ubuntu系统，拷贝boot.img文件到sd的/OS/debian/ 目录下，替换原来的boot.img
再把sd卡系统烧写到96board的flash(接上SD卡，接上显示器，开机，根据屏幕的提示烧写)



